唔好誇大黃色力量

所謂黃色股票已經開始散水

話撚左